呢到有沒hi dip失敗者

今年year1 出左sem2成績,即刻知唔洗讀

Hd grad一年後搵2x k算唔算失敗者（當然都唔係話好高）

其實學歷影響嘅真係好大，但如果你係掂嘅話根本冇有怕

學歷影響嘅係入職，起薪，加薪，晉升；但入職後係個個工作群體就wfc，影響嘅係實際能力，態度，交際手腕。

做野上你屌打人定人屌打你就睇自己，無必要自卑。

慳返d學費嚟叫下雞好過啦

請讀書

讀緊咩？

機械工程